大學冇朋友

讀HKU Social Science 識朋友點解咁難
百幾人上堂 次次坐隔離都唔同人
有時主動r fd , 點知又係其他faculty 嘅
我都係想揾fd同我同major姐
但係其他人又總係揾到fd同佢上架播
唔同係我問題？
明明我中學人際關係唔錯，係hku以外嘅任何場合都識到朋友
點解係hku就變到咁？
我嚮往嘅u life唔係咁架

我只想要日本高中個種熱血LIFE

人夾人，講際遇

仲好撚多賤種狗公

其他 facult咩所謂，我同你做朋友啦

fm
我都係fm

我同你做朋友 利申hkufm

有冇讀POLI/SINO 1003?

利申:fm too

有讀前者

我都係
中學定返工都好易識人好多野傾
一到大學就完全識唔到
啲人好似唔想理你咁

巴打咩科

我都係
想major psycho 有興趣可以做過朋友仔

tg: kana318

歡迎歡迎轉黎cuhk

我同你完全一樣
其實係咪因爲中學太開心有落差
我而家返part time仲開心過返學
返學好似唔太埋到堆咁
好撚攰 唔想返學
利申：fm

成日聽人講話cu學術氣氛同人文氣息好重
其實有啲羨慕
不過我dse唔爭氣
係cu揀唔到想讀嘅科
去左另一間cu

話你知到你ft出黎做都係咁，pt都叫識到

pt邊有得比

咁你放心都得

樓主未慣啫，呢啲先係大學生活

同科唔係會開wtsapp group 定期有聚會架咩

放心

我係BA，但打算Major psycho ，反而覺得每日上堂可以同唔同既人吹水都係一種樂趣，真心朋友會比啲時間慢慢搵掛

nursing 咪一樣